(錢係會由天而降)我叫碌到先人，教大家如何快速搵一百萬

如果你係女，做g啦

要脫貧其實好簡單，把口夠叻就得啦

可以做保險，地產狗，賺佣賺到發發聲啦

把口唔夠叻就撈下偏門行業啦(點做到？自己去睇返古惑仔，無間道戲啦)

如果你符合上述任何條件即係唔關你事啦，可以上一頁出返去

依個post 係比 文又唔得武又唔得淨係識對住隻狗打飛機既人睇既

咪話我唔教精你，2019年資訊年代全世界無論商家定政客都玩緊互聯網

名牌，百貨公司都有online shop，侵侵淨係打幾粒字就令到股市升定跌

有左互聯網只需要簡簡單單文字就已經搵到錢，唔需要你口才叻，唔需要你出去見客，你只係識打字就得

可能你會話，那有錢你老母

首先你問你自己你有咩技能？
依個世界任何技能都變成money，只係睇你肯唔肯做肯唔肯搏

以下將會介紹零成本高回報成功例子

正如你好鐘意睇av ，我相信好多人都好鐘意睇架啦，但係將睇av技能變成money你又做唔做到呀？

所以鐘意睇av 收藏av 係唔足夠架，你要周圍同人地講我好鐘意睇咸片，比全世界既人認識你
放低粒seed去吸引一班fans 。
日子耐左 d人諗起av兩隻字就會諗起你

最重要開下tg 谷 可以聚集班fans (依步好重要，記得要筆記)

比人印象夠專業
所以話印象係好重要

當你開夠post既時候就係時候進入下一步發達大計

任何發達大計都需要成本，但係依篇野講到明零成本架，點可以要自己拎錢出黎？

唔怕，你記唔記得你有個tg gp 呀？

係入面搵d有財力巴打去投資你個發達大計

記得要有幾大吹到幾大，講到會親身走去日本傾合作，對方都好滿意我既諗法

拿，投資者最驚係風險，所以你記得要吹到自己識好多律師，警察，傳媒

問左佢地話ok就ok架啦，講到自己所有朋友都係專業人士咁樣投資者就會對你有信心先會去掟錢比你架

一個2萬一個4萬 計下計下大約20萬就夠啦。
唔係呀？搞咁多野先20萬？

你有無賭過錢，你知唔知賭錢點先贏到錢。
玩賭纜？錯

正確答案係用人地錢去贏人地錢返黎

所以做人唔好咁短視，當去到依步拎幾萬蚊整個av網去繼續做場大龍鳳
輸左又唔關你事既，立於不敗之地你又無損失仲唔係贏晒

依個時候你要去返好多人識你既地方發表一場偉大既講話，令到粉絲歡呼起舞
深信你能改變世界 ，第一場講話好重要 千萬不提及錢，如果唔係就會衰架啦

點解？因為你唔會知道幾多人同意你幻想出黎既概念

所以你要等到好多人關注你既時候，先至出個會員收費表

無論你出賣朋友定同少數族裔買返黎戶口都記得一定要用私人戶口
咁樣搵到錢時候股東就可以唔知道你實收幾多錢

正所謂d錢係我有本事賺返黎既，點解要分返比股東屌你老母

行動要快，客服回應速度一定快過淘寶，咁樣就可以令班洗左腦既客人反應唔切即刻比錢

最後你就可以短時間內搵到一百萬

當你有左一百萬之後點算呢？

待續……

冇實力先要做門面野 呃呃哄哄
真係有呢種人存在既話
chok 兩chok就知咩料子 倒吊都冇滴墨水 死剩把口
個人意見 負皮都要講

運係重要 但花無百日紅
當做門面野俾人踢爆果陣 咩運冇用 朵都臭曬

留名待笑

其實
仙人抵屌一回事
樓主你自己都開左好多個 tg gp
早排突然間有人係咁講 ptgf邊度叫好
然後突然間就開左個 ptgf交流 gp
覺唔覺得同你屌仙人做既野好似

唔覺，至少我無收錢去做依件事

谷主同老千仙人根本兩回事

谷主係因應谷友需要而開谷，整個過程無利益，無神化自己
但老千仙人就唔同，佢一直神化自己，吹水作大自己嘅能力，然後呃錢。

老柒, 仙人搞seed 合集露出馬腳之前都係標榜自己唔收分文
純興趣收集, 分享

我懷疑
只不過係果咋group 本身講ptgf唔算密
突然間有咋人衝出黎講邊度搵邊度食
然後個group 就出現得咁快手再係咁宣佈, 一個正常人都會眼突一突

早一兩年有睇新聞既都知做ptgf 中介有幾多利錢水位
如果我誤會左你咁我講聲唔好意思先

你不如參考我2年前追擊賣料狗個post d人點講我
個個都話我搞鳩賣料狗就係想自己賣料，到今時今日我有冇賣過料
第二ptgf個谷只需簡單驗證人人都入得，你係女想做ptgf都一樣入得，我只係限制左新註冊telegram既人唔比入
請問何來有利益輸送

更正係驗證左先可以出post，個谷全世界都可以入去睇

明白
咁你可以理解為我錯怪左你既行為/意圖
抱歉

唔緊要，唔好諗到每個人都係急功近利想搵快錢